譚詠麟歌迷揮手區

點解有人連譚詠麟都踩
唔好聽佢近年作品，
要聽就就要聽佢20-30年前既歌，
聲靚，台風一絕，唱功頂級，感情表達得淋漓盡致，
當佢企上台果一刻，
你唔係見到一個人，你係見到一顆星，
張學友，陳奕迅係唱得唔錯，
但不及譚校長既氣勢同超級既感染力

唔係佢fans但覺得佢首誰可改變真係無得頂

👏👏